急放日本環球影城FastPass Expresa 4

入期日期：2018/06/21
有興趣tg詳談

TG:

入場日期*

屌你 地震先嚟放飛 有無餘震都未肯定 累撚死人咩

調唔到

日子改唔到

人地都照開 做咩姐你地

推